七欖啲日本仔咁似gv男優嘅？

開電視播緊，Gay能到

好似啲比人蒙眼再打飛機比人含果d

屌大肚婆av啲男優好少出樣
會唔會就係佢地

輸個日本仔唔入附加球

你又知gv男優咩樣

圖定老豆呀

我成日睇

摩牙

正皮左